個eigenvector點樣可以快d搵到

無理由爆開哂佢

搵個Eigenspace出黎 即係N(A-tI), 用elementary row operation就得

呢份係咩uni 卷？

Program

MA2001

見到14分就知係爆開佢

好戇鳩，得個煩字，學唔到嘢

仲要用word出equation
出卷條友好打極有限

Linear algebra唔係傳統唔比用cal 機架咩

當年Final Q1講明成個couse揀一舊出computation
佢老味 咁多野唔出 出咗Gram-Schmidt orthonormalisation 仲要無計數機

成日覺得LA係教心算

Projection果度計撚死

（A-入I)v=0 做3次

睇返呢啲問題都想喊

利申: 2:2